有無巴絲同我一樣 97都係A0

其實中學都追過下女仔 最尾都係收翻張好人卡
唔知點解 唔算矮 肥肥地

平安夜見到一pair pair 我怕對狗眼真係...

Ps 希望巴打過兩招比我

97a0巴打

97就收皮啦好嗎

好彩我唔係唯一一個

唔係呢... 周圍真心就算無拖拍都無人係A0

97 A0 絲

已經係第十九個lonely christmas了

96a0

97a0

係第20個你過緊人生第二十年，除非你仲未19歲生日

94a0

97 O1留名
希望在明天，樂觀d啦

第十九個lonely Christmas
祝各位巴絲打早日出pool

A360

97 a1 比你唔好得幾多

97 a0

好多隻90後係到圍埋取暖

平安夜

有冇巴打聽日出嚟傾計

97 a0 bro

自問有用心追過下女 後尾都係不了了之

追到唔想追 好厭倦

老實講 好撚用心追過 最尾都係收翻張好人卡 你會遇到個更好的女仔

97 , 唔喺 0 , 不過兩日前變返A

唔係a0但我係97入唔入得尼
我係愁緊冇朋友

巴打過兩招

97就喊苦喊忽
利申94

大學根本好難識到女仔
中學錯過左就注定人生已完

溝反尼既女 多數要受氣
我鐘意增值自己比女溝多啲
可唔可以教我識朋友

大專ing 同班女基本上有仔

例如？？？
老實講身邊朋友 三四個真心fd 足以用心一定交到

姐姐比我追ok ？
利申98

你想溝特定一條女定係純粹想溝到女
想再識多啲朋友

94 A0

非處男

搞乜事A0 啊巴打
外表 性格 溝通談吐 相處技巧 社交圈子 邊到出問題
今年自己同另一個fd都係97都擺脫A0
一齊出pool好開心

要求唔高性格好 樣一般知足 最緊要都係岩傾 有feel

識fd 個人認為要幾得閒 因為要成班人時不時出黎聚聚 食飯 或者可以從興趣or團體識 易好多。
Ps翻緊教會

點識

弓喜弓喜

老實講 我覺得無一方面好突出...加埋 有小小肥 個人好易遷就人 做fd容易 無人肯做我gf

教你識朋友之前
我諗要教你點打字先

...巴打 除左安慰同鼓勵 一起加油之外 我也唔知講咩了

屌呀
你講個d
我全部都有問題

我fd係同學 我..唔方便講

無樣掂加一

詳細啲講下 幫你解決

97 O1 留名

但係上左大專再搵翻中同 個感覺有d頹..

我都肥婆 都有人眼盲要
肥唔係問題 肥得健康就可以
同埋好多女仔鐘意肥仔～有安全感多啲好似
我男朋友都係肥仔
易遷就人 幾好啊
你可能未遇到岩既人者
等多陣就有

我fd係大專同學

97 a0撚留名

之前聽我個大專fd講。 要有性格 識吊女仔胃口先媾到女 口才又要好 .....唉 成日聽到d渣男都係好衰格 唔通真係男人不壞 女人不愛？

冇朋友(真係一個都冇)
毒
被動
塊面成日有暗瘡

係你揾到個岩feel之前
你可以執下髮型皮膚衣著身形先
身形都係做gym個啲基本野
到你揾到之後
你要係佢既世界創造到你既價值（念下人地點解要揀你先）
簡單啲黎講你要哄佢開心
但唔係刷佢鞋個啲
係要睇反個女仔既性格
係佢既立場出發
例如有啲女仔鐘意啲人做多過講 唔係一味9up自己有咩叻
有啲鐘意你負責開話題 到佢想講就由佢講 你變反聽既角色
希望幫到你啦

I know that feel bro

巴打 有岩ge女仔 係咪要做好多調查 知佢性格 喜好果d
之前 追女仔成日永遠自己主動搵佢 咁樣係咪好唔掂

百貨應百客啦
有性格 有時啲女會想一拳中落去
吊女仔胃口 你估條條女咁有耐性比你吊咩
口才好唔一定 但幽默同口甜一定加分先
係啊 男人不壞女人不愛 我覺得呢句野幾啱

係阿 你唔知佢性格喜好 死左都唔知咩事
多數係 其實主要係睇講野既態度 出黎見面先最實際 眼神係扮唔到出黎既
知完佢心理都只係捉到鹿未脫角
要順住佢既脾性哄佢開心咁你就好大機會成功啦

98 A2 都唔好得去邊
好唔想認果兩次

點解一個朋友都冇
毒就改下 性格外表衣著
被動冇問題 搵個主動少少既女仔囉
之前鐘意個男仔都好多暗瘡
樣子...其實不太重要的

絲打 真心想問問 女仔對男仔有feel 係會有咩表現
之前試過鍾意左個女仔 我以為佢ge 眼神係對我有feel 傾計都幾正常 有來有往
最尾鼓起勇氣表白 又係食檸檬 係太快定點

唔係

多謝巴打 希望得你真傳 早日出到pool
唸翻聽日平安夜就唔想出街

被動
唔講野
咪冇朋友囉

唉 其實每個人唔同性格唔同表現
眼神呢啲野好易令人誤會
傾計正常有來有往只係當你朋友者我諗
鼓起勇氣表白食檸檬 佢冇同你講你死咗係邊？
其實無十足十把握唔好表白 自己拎黎衰
又冇咗個fd又冇拖拍

唔想迎合D新朋友，然後就不了了之~
利申: 大專JJ

我做你朋友
我好主動 好多野講 吹水大王 幼兒至老人家我都溝通到
不如你試下改變下自己講野啦

你係咪想出pool架!
識朋友冇壞 廣闊自己社交圈子
篩選下啲新朋友就ok

97 A0jj留名

我聽晚都係反工咋
好少朋友唉